點定義真朋友？

如題

不計較 付出自己時間同力氣去幫你
真誠
你認真時陪你認真
你ON9時陪你ON9

同佢講有急事要借住幾皮先
睇佢借唔借 唔借就唔洗講啦
借就要睇埋佢借幾多 借得愈多
依個朋友就愈真

記得介紹埋我識

好簡單
當你同佢分享值得你開心慶祝 佢真心祝福你

咁呢個人就係好朋友

Message對方嗰陣，對方唔會經常已讀不回

幾皮會唔會cheap 左d
起碼都兩個口罩la
不過我覺得朋友唔應該咁計咯
你應該好少真朋友